呢條友講中晒強國人嘅玻璃心

樣樣都講中晒

放心，大劣人接收唔到呢個評論

支那好多小粉紅都想搞佢

玻璃心碎